「有圖」灣仔修頓遊樂場有好多人係到排隊

有冇人知咩事

等車

會考appeal?

甲一決賽

唔係，佢哋唔係排巴士站

真？我見到有啲三十幾歲都有排

係咩

貝 夫 人 美 沙 酮 診 所
灣 仔 柯 布 連 道 2 號 地 下

有女屌

會考？

紅底組織派錢啊

正解

拎美沙桐？

家計會